有冇見過人訓教個樣係😫？

如題

見過係☹️同😵

仲有😣

明明訓教肌肉應該係放鬆先係

點解好似好崩緊咁樣

🤤

😑

我係咁樣

我係咁

通常揾張被遮住

你開大對眼訓教？

😦

平時搭車返工都係呢個樣，所以成日俾人啤

淺睡鬆唔晒唔奇 ...